入黎多謝 梁頌恆 游蕙禎，導致DQ埋四個泛民

多謝 梁頌恆 游蕙禎，為中共開路DQ先例！

唔好同我講「blame the victim」，明明「忽略宣誓」一直都有。但係因為梁游，而家連重新宣誓都無。（黃毓民係2012年度因為忽略宣誓而重新宣誓）

梁游萬歲！多謝梁游！

本末倒置
on9仔

明明一直都可以玩，到咗梁游「無成本」玩嘢，就一鍋熟！

Thank you fucking much!

收皮啦

Yes. they should be 收皮啦

由得呢d 打手垃圾post 沉啦

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157

五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）當然用大陸Pokemon Go嘅譯名。

五毛狗 （9527~ #48157）兩邊做過街老鼠咁搵食。
被其他巴打確認事實為
日頭做五毛，夜晚賭波，夠唔夠錢交租？

五毛狗 （9527~ #48157）[u]辱罵為香港增光嘅香港運動員 黑心程度惡劣

五毛狗 （9527~ #48157）公然[i][b]抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS（咁啱俾我捉到搞黃洋達，任何民主派被抹黑，製造FAKE NEWS，絕不手軟）

五毛狗 （9527~ #48157）24小時 ON CALL 為達Target，強行推POST搵快錢！

負皮上一頁

why so serious?

We should be nice and say thank you.

班仆街改基本法先係重點，成日spin

明明「忽略宣誓」一直都有。但係因為梁游，而家連重新宣誓都無。（黃毓民係2012年度因為忽略宣誓而重新宣誓）

個時都未釋法

你食撚屎la 死五毛狗

明明「忽略宣誓」一直都有。

根本鬧梁游嗰班「黃絲」先係真正仆街
當日唔喺「事後釋法」呢啲原則上嘅嘢企硬
反而走去屌受害者
今日就無得理直氣壯企出嚟

其實ray wong真係應該自盡以謝天下 成件事唔多唔少佢帶頭搞出來

所以呢?中共濫用釋法權，再將法律無限延伸?又去到搵戰犯時候呀?想要民主但又唔敢得失中共

on9

同埋你所謂嘅DQ先例，係選舉前入閘已經發生左

之前個五毛list 係咪有likln+份

之前都驚block錯 而家可以confirm了

講事實，都係五毛架！

夠膽講，今次DQ完全無用梁游DQ做案例？？

五毛狗 新痕結衣/LIKLN+

會員編號: #50616

近期改左名做 LIKLN+,想扮另一名會員LIKLN(#25558) (高登 kwgolden) 企圖混水摸魚,穿鑿附會

獲一眾LIHKG巴打確認為五毛

經常同高登著名五毛民國復興/夢醒時分(#92178)一齊行動

高級141再現港江 無業游B住灣仔

香港人不嬲都係好撚黑心

旺角暴亂囚4年9個月 梁天期抵美疑尋求政治庇護

引用香港G報

懷疑由多於一人管理操作ACC, 24小時輪班, 經常係半夜 凌晨 出post回post

言論紀錄

吹奏一帶一路,幫中共抬轎

幫梁粉 兼 LIHKG公敵 偷圖夾帶 護航

自稱世界級名校畢業(勁過warwick), 但係唔知咩係直接民主同代議政制

係其他post宣揚愛國愛共愛熱狗(建制B隊)俾人狂屌

呢d仆街係度挑撥離間，邊個唔比梁天琦入閘架？發生左梁游件事未？成件事來來去去都係共匪賤到出汁，你地係度離間，其實你地咁做為物？$0.5？

我講事實，唔好係我啲post出現就最好。

唔好扯咁遠，我淨係針對「忽略宣誓」。

五毛真係特別鍾意用大紅字

咪繼續無視事實，梁游案例累泛民！

五毛死全家

唇寒齒亡

用寵物小精靈嘅支那譯名係唔係五毛？

正常香港人一定知道係「寵物小精靈」，但係支那移民，五毛唔知道，當然唔出奇。

用殘體轉正體字電腦程式

原來你係想反證中共搬龍門嘅事實，之前做無事，今次有事，咁就足以證明中共玩弄法律，多謝你嘅引導

無錯，由梁天琦出名後，共匪已一早計劃咁做，就你知你地香港人無得say,泛民搞唔出咩，班法官又一定跟個改變左既法律判，所以你地唔使再轉移視線，成件事最錯根源係共匪言而無信，五十年不變?
天烕中共先可以幫到香港

一開始投黃毓民咪乜事都無

樓主係五毛，此post已完

邪惡源頭

唔好馬後炮啦。講到一早知道咁。收皮啦，死傻仔！

既然講到香港建制唔信得過，咁點解參加建制內嘅選舉？自相矛盾！

又要入建制，又唔識睇建制說明書！

可以繼續無視梁游嘅死罪架！唔會改變到佢哋就係香港民族嘅罪人！

問題根源係支那 dq梁游根本唔應該發生

既然講到香港建制唔信得過，咁點解參加建制內嘅選舉？自相矛盾！

又要入建制，又唔識睇建制說明書！

即係好似自己覺得開架私家車好簡單，所以揸大膽車，出事死人，唔好話鬼掩眼嚟逃避責任！

五毛歪理on99

唔識睇建制說明書，就唔好入建制。

口口聲聲入去建制攞資源，呃鳩人，無誠信！

笑撚死我啦

議會就係建制嘅一部分！基本法都有寫明係。

唔識字嘅五毛，所以咪要做五毛搵食囉！

----------------------------------------------------------

用寵物小精靈嘅支那譯名係唔係五毛？

正常香港人一定知道係「寵物小精靈」，但係支那移民，五毛唔知道，當然唔出奇。

用殘體轉正體字電腦程式

大膽車?你係唔係記錯左d野，你自己講忽略宣誓一早就有先例，並唔係違法，只係中共濫用釋法延伸先變到係違法，再加上可以秋後算帳
即係好似條路明明一直都可以左轉，但當權者突然發難，話左轉就係違法，再將改法前左轉嘅都當違法，責任係邊個到?

基本法的確係有明文規定「忽略宣誓」

以前曾鈺成仲有江湖地位，仲可以守得住後面隻無形之手，但係唔代表唔存在。（當時文匯大公都屌鳩黃毓民「忽略宣誓」）

問題係執唔執法問題。到而家執正嚟做，唔睇建制說明書，其實可以話係抵撚死！

被dq唔係因為執正嚟做，係因為中共釋法打橫行，睇說明書有咩用，內容可以隨中共心情改變，延伸，抵死嘅唔係被dq，係香港受緊中共管治

反證：咁其他照稿讀嘅泛民，有無事先？

入得建制，要守建制規矩，唔睇說明書而出事，就係政治嚴重失誤。

五毛出沒注意

就咁copy and paste 扣人工啦

點解無事，就係因為今次釋法係有針對成份，你要認清一個事實，佢地釋法前並無違法

今次無事並唔代表唔會無事，因為中共有最終釋法權，想邊個死都可以，你所謂嘅"說明書"極其量只係參考書，內容只供參考，實際內容可以隨時加減，唔需要多，一條23條成功立法已經可以整走哂所有異見人士，到時唔係dq係坐監

隻五毛d邏輯

唔係無違法，係無執法！

「忽略宣誓」一直存在。

你係公路飛200，無人捉你，唔代表你冇違法，只係無人執法！

用寵物小精靈嘅支那譯名係唔係五毛？

正常香港人一定知道係「寵物小精靈」，但係支那移民，五毛唔知道，當然唔出奇。

用殘體轉正體字電腦程式

[/quote]

由始至終佢地只係錯在跪低同將成件事小丑化，本身宣誓玩野就唔係咩大問題

的士梁個鴨脷洲口音，真係笑鳩死我啦。

睇清楚被dq嘅原因先啦，無釋法邊有機會dq

釋法係釋係「忽略宣誓」之後點。因為「忽略宣誓」之後係基本法無寫應該點做。
係重新宣誓？定係永遠候任議員？定係點？但係好肯定，無宣誓，無得做正式議員。

黃毓民可以重新宣誓係因為曾鈺成畀。曾鈺成其實可以唔畀，因為係法律上冇寫唔比重新宣誓。依啲就係酌情權。畀就係人情，唔比就係道理。因為如果次次「忽略宣誓」，咪無限loop。

其中最重要嘅釋法內容完全無提，知d唔知d，dq原因又唔睇

（二）宣誓必須符合法定的形式和內容要求。宣誓人必須真誠、莊重地進行宣誓，必須準確、完整、莊重地宣讀包括「擁護中華人民共和國香港特別行政區基本法，效忠中華人民共和國香港特別行政區」內容的法定誓言。

（三）宣誓人拒絕宣誓，即喪失就任該條所列相應公職的資格。宣誓人故意宣讀與法定誓言不一致的誓言或者以任何不真誠、不莊重的方式宣誓，也屬於拒絕宣誓，所作宣誓無效，宣誓人即喪失就任該條所列相應公職的資格。

CY梁游萬歲

支那五毛狗咁鍾意用大紅字真係好煩

宣誓第一個玩野係長毛

呢個post既負評=連登俾青狗入侵既程度

咁點解黃毓民係2012年要重新宣誓？明明「忽略宣誓」一直存在！

監誓依個權力就係立法會秘書監誓，立法會主席或任何代其行事的議員監誓，佢哋有權裁定「忽略宣誓」定係無。唔鍾意佢哋嘅裁決咪告去法庭囉。

而家個人大釋法就係規範化咗「宣誓」嘅定義同模式，但係唔代表一直「宣誓」可以自由發揮。只可以話以前捉得唔嚴。

而家梁游玩撚爛咗個遊戲，大家仲唔多謝佢哋兩個天才共諜。

睇埋個判詞，好多地方都係引用「梁游玩撚爛咗個遊戲」個案例嚟DQ而家4個泛民。

大家仲唔多謝佢哋兩個天才共諜。

on99 中共幾時都可以釋法，只不過佢地唔好彩第一個受罪 梁遊唔釋，中共一樣可以等長毛佢地再釋，dq哂6個 依家d 人d logic 真係

其實理性d諗 根本係梁游玩大左 比位人入 如果唔係起碼宜家立法會勢力會平均d